+++
 title = "PHP 8 на горизонте"
 date = 2020-11-25
 description = "PHP 8 на горизонте"
+++

PHP 8 на горизонте

По этому случаю соберемся 25 ноября в онлайне. Разберемся с новинками, послушаем советы по обновлению и похоливарим о том, верным ли путем идет PHP. А после - Q&A с Никитой Поповым - одним из главных разработчиков языка!

Начало в 20:00 по Самаре. Для участия нужно зарегистрироваться здесь: https://phpcommunity.ru/php-8

Эфир будут вести:
- Александр Макаров (Yii), Роман Пронский (автор PHP Digest), Валентин Удальцов (автор канала Пых) и Альберт Степанцев (U'CANN).

#мероприятия